親情都有樣野叫水泡 備胎

心情好就懶好人叫我唔洗俾家用/俾少啲，叫我自己草起，真係唔俾就西面西到乜咁，一鬧交就話我無俾家用，到我再俾又要懶好人俾返幾百我，之後又再話我俾得少

成日滿心歡喜等我細佬返嚟，見係我返就即刻變臉，西面西到乜咁，見係我細佬開門就四萬咁口

岀街又話，其實咁大都唔關佢事啦，喺屋企又要望住佢西面

可能本身個面已經西